點解而家唔見晒啲議員出嚟？

初時佢哋成日出來，而家失蹤晒，乜料？

又帶風向

林卓廷成日都有出

郭醫生黃昏時間在金鐘

早排先係美國做遊說

不分化，不割蓆

815一次拉一堆議員

議員如果被捕，失去身份，就幫唔到手

所以就唔好太執著呢樣野啦

係囉 建制派去晒邊

不分化，不割蓆

攻民黨班撚樣一早割哂啦
人地仲有兩年九萬八
彩你班勇武有味

屌你慢必都有見到啦

今日喺灣仔見到有市民搵林卓廷合照

人地上前擋狗又話人做show
人地潛水行街又話人唔見晒
係咪一定要上鏡型下先叫出左黎先

你咪L再爆美芬姐d實幹型出黎

同埋而家唔同一開始，而家議員出黎都阻唔到班狗，佢地亦明白係勸唔到相方，佢地夾硬出黎都冇意思。

算啦 議員一開始個運動味成形已經幫到盡 認真 議員最大既功能係立法會 唔係街頭

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

我明明見到梁美芬係前線派 gear

無出果個係樓豬, 咪唔知

頭先見到慢必有去北角
不過無帶頭出黎
唔驚俾黑社會同警察打死咩

今日中環見到許志峰

今日見到，紅色polo

芬姐真係好幫小朋友

唔出現都好
其實唔太需要佢地

今日見到許智峰

仲會賽後檢討盡訴心中情

因為真係為市民做野嗰啲已經被拉晒

不過老飯民同身嬌肉貴既公文黨就真係深潛

樓豬喺屋企又點會見到

你出你就出啦咁多問題

唔係有特別服務咩

你班友打遊擊點跟呀

+1

免費？

開始嗰陣議員出黎係可以控制到d 狗唔會太過份
而家出黎佢地出黎同普通人一個無分別, d 狗已經唔理佢地

應該粉紅衫

今日見到芬姐

你喺屋企緊係見唔到

樓主想分化?

樓主好忙 岩岩訓醒

鄺仔而家好似主要做backup角色

police state 議員都照拉

出黎要做左膠不如唔出

議員其實無必要出, 今時今日D狗已經唔比面佢地

今日發夢係灣仔見到飛機佬

仲有free sex，我見到前線手足話不了

成日見到HEIDI CHU無影姐,記者都保護緊佢地

譚文豪係公文黨....

用個人名義出: 搞唔掂D黑警+驚比人拉連議員都冇得做
用政黨名義出: 比位政府入你撐港獨/支持暴動連區選都玩唔到

所以梗係不了

跪求手足咪燃出埋呢d分化post
岩岩now tv 咪見到許智鋒囉

每個人都係自己既位置做野，得閒諗下自己有咩可以做多d仲好。

其實有時佢地出現班狗會避忌少少,朱凱迪同許智峯都有出唔少

唔出黎鏡目面前唔代表冇做野
唔好再用暴光代表做野

可能你係屋企見唔到掛

咪係到煩緊點樣做show打飛機到十一月區選拉票

宜家係粉嶺火車站做緊野

次次都見到泛民議員出
樓主去左平行世界

楊on9、余若微、吳靄儀、梁家傑

唔好再爆啦！我地就嚟就冇咗一個咁撐我地嘅議員架！

係現場, 好多時比黑狗阻到大後方

如果唔理黑狗阻, 就可能被控暴動, 好似社工姐姐咁

因為出黎會俾人話搶光環
同埋佢地身分所礙係”需要”勸阻手足唔好私了
有時唔見好過見

btw的確有議員真幫手，大家有目共睹

呢個時勢唔出好過出
出咗要做左膠阻住你

夢遊果時迎面撞到鄺俊宇

Push

[member美芬姐今日咪喺炮台山嗰頭幫手打福建幫囉，有做嘢唔洗下下提住嘅[/member]

許智峯咪響度囉

仆街，加密失敗，連仔幫手del cm

今日咁的氣氛下我覺得佢都算企得近灣仔個邊架啦
雖然我仲記住佢個5比0謬論

你見唔到啫 盲生

d狗話
會連 議員都拘捕
上次講左

今日金鍾見到許智鋒

冇，佢真係喺度，仲有人同佢握手

唔係次次都要上新聞先叫做緊野

港島見過一次紅色polo
之後返到粉嶺又見到佢 換左黑色衫

高調又話呃光環
低調又話唔上水

分化撚收皮啦

咪鍚爆人啦

其實係出太多, 已經冇記者影佢地

Heidi 係就係左膠啲但一直都仆心仆命

岩先係粉嶺先見到林卓廷

仲有民建聯好似都有

今日發夢見到鄺仔 仲同佢講左聲加油

好明顯你冇出來

咁樣晒個account
手足們block咗佢落tag

個account 乾淨到乜咁

屌你啦，今日先見到鄺神，歐諾軒，胡志偉，咪尻噏

( Show Blocked User - 叔燃起莖💥🔥 )

議員次次都有出㗎啦
只係冇好似以前咁企咁前
我覺得佢哋開始準備下次區議會選舉先最有用

因為而家雙方都武力都升級左, 佢地企中間根本控制唔到場面

係喎
大台鼠王芬點解仲未比前線任何指示

又有三毛分化撚出黎啦

現場唔容許佢地好似初頭咁擋防暴？
而家下下打仗，又開槍又汽油彈，點樣企係中間

見到芬姐
唔知有冇認錯人

阿sir你咁樣浪費個acc
下次點帶風向呀

仲要未出個post

何俊仁同黎智英報紙都上埋
分乜化

依家未係時候，臨時立法會要靠佢地，唔可以趕快送頭

林卓廷去咗粉嶺站

原來係佢, 唔怪得知睇live個女人咁熟口熟面啦。
下次都係唔投比佢。

好似芬姐話想仿效飯蕉咁樣免費服務前線

+2

美芬姐頭先不知打到幾撚勇，個班人個個俾佢打撚到爆哂缸

梁家傑14:25喺維園同班中產吹水

你喺屋企嘆冷氣無睇到唧

而家出黎作用已不大
唯一寄望唔好倒米阻9住哂
例如梁耀忠嗰啲

今日行街先見到林卓廷

琼子話要同芬姐開無雙提供免費服務
嚇到啲手左推右推

唔再高調出姐

我今日見到吳文遠 OK ?

冇認錯啊 我都見到

行出街咪見到囉盲俠
今日粉紅衫大大個企係馬路say hello 雖然唔知有咩為

不推文push

7萬幾仲咁乾淨，好彩出黎自爆

你講緊班民賤聯？

上月尾拉咗一堆

早幾日因為選舉呈請成功又DQ多兩件

唔企咁前都正常啦

何況其實係有出

依家啲議員出嚟都無撚用，不如擺多啲時間去外國演講遊說

洗唔洗打卡啊，傻鳩

次次都見到佢

Heidi 哩排可好？好掛心佢安危

打卡 - 屌議員搶光環
唔打卡 - 屌議員點解唔出黎

樓主起屋企做分化撚無出去緊係見唔到

選舉近了 被人拉左就選唔到 無議席

其實啲分化撚係咪仲咁低質

「兄弟爬山！各有各做」

大家不同崗位有不同做法

前線做嘢
和理非backup
文宣就去宣傳及落區傳播
議員可以用身分make noise
連GPhone都有新職位「專業被捕士」

三毛仲咁撚渣你叫共產黨點出糧

樓主應該無出過來

今日見到佢 還好

X2

今日先見完

不分化

許志峰有出

許智峯好似仲係北角

分化L

同埋佢地都明白和平未必有用
同狗講咁多都哂氣

許智峰係現場呀

你條撚樣食左TG未?唔好係到濛撚77

樓豬試下打開個門口出去行下啦屌你老母
今日先見到5:0
成日都會見到
屌你老母樓主分化狗

靜靜地贏唔得嘅？

分化撚，on9仔

[/quote][quote]

有3個去咗粉嶺
自己search

係咪而加分分秒秒都要報告比人聽自己貢獻什麼？
跟緊d佢地fb都知佢地密密係後台幫手
唔係下下出黎談判先叫有做野

你睇唔到許志風定你唔當佢係議員？

岩岩拉左許智峯喇仲話冇

岩岩拉左

郭醫生有啲攰
始終年紀大

5:0真係好高撚高
離遠都見到
唔怪之前咁易做目標

利申：我180

分化黎講你都算低手喎

成日見到張超雄

立即捉左
痴撚線

分化撚 block柒你

許智峯啱啱2325先比人拉
你想帶風向定冇落過場?

23:20 許智峯在北角要求警方停止濫捕，與警方爭執

23:25 警方拘捕許智峯

@有線新聞

許生俾人拉埋啦喎

RTHK 2326 拉左許智峰

佢企咗喺灣仔柯布連道咁上下
行隊頭附近見到佢企喺路中間

你冇出咪唔知囉

許智峰喺度，成日都見到，一手料
林卓庭今日晏都有出現過

樓主睇live梗係唔知
cwb有慢必行街wo

呀.......

我屌你老母

今日見到范國威喎

我發覺呢排啲分化撚同三毛
有一個特徵
就係一個負責開分化post
然後有兩、三個好快附和
兼幫手屌返大家轉頭

不過咁仲好
一次過block9哂

阿sir係咪今晚無得出去亂打人啊
屈喺狗屋做分化文宣啊

屌

救救義士

收皮啦，死五毛
許智峰俾黑警拉左

今時今日議員仲擋係前面有咩用先？

利用個身份做其它事好過啦

許智峯俾人拉, 分化撚仲繼續屌佢

上星期中環有海迪

又篤灰

見到梁美芬有份行

許智峯喺北角畀狗拉咗啦

Black block你認唔到姐
利申：個日係前線遇到芬姐

芬姨話想託話俾大家
各手足今日做得好
過兩日有免費服務
請大家到佢辦事處

今日見到鄺俊宇

許智峯咪有出lor仆街分化撚
幾時死？

如果前線勇武見真係到鼠王芬，應該會即場打死

大家唔好再篤芬姨出黎
唔係無咗個大台喇

毛ee前2日先開完記招
你咁都睇唔到?

許智峯啱啱係11點幾先俾狗拉咗咋喎

蔣元秋成過百億身家
會同你落街頭抗爭？

許智峰響度叫左成晚，剛剛仲比popo捉埋，你盲架？

拉曬啦屌

Blocked

議員有用就唔會搞到而家咁既地步啦。講到點叻點叻，同d 高官一撚樣，呃飯食

又block一隻三毛分化撚

咪撚傻啦 傻鳩 又想分化 依家佢地出黎咪姐係阻手阻腳

今日都起碼見到三個，出又屌大台唔出又屌潛水

又為分化L

重成日同d前線攪到實

請善用不推文回覆